晏晝生日飯有咩可以揀

如題

深水埗到油尖旺區

筆直300~500一個人

bistro bon
普慶餐廳

sukiya

堅韓牛囉 又夠黃

大快活雞胸飯任食

緊石燒

唔去黃店就咪話朋友啦

唔係係BU入面咩，無學生證入唔入得架

想食咩菜/有咩要求？

最好係西餐，日式既話就盡量唔好係食壽司魚生，佢腸胃唔好

靜係唔食藍店得唔得啊

生日飯想多返少少選擇

最多去黃店買返個餅

長沙灣 second bite
尖沙咀 mamaday

偽黃

入得

龍門啦 夠黃

M記啦
Logo夠黃

入得 真係好好食